【港鐵大故障】港鐵：黃昏或再有信號不穩 籲乘客預留額外乘車時間 (16:53)

港鐵荃灣線、觀塘線、港島線及將軍澳線今早接連有信號故障，致全港交通大混亂，到近中午才全線服務恢復正常。港鐵車務總監劉天成今午5時前見記者，表示黃昏繁忙時段信號仍可能不穩，候車時間或車程可能延長，呼籲乘客體諒及預留額外乘車時間。

故障都有得預告

唔通我可以攞住呢句同我老細講，早啲收工喇 ？

所以呢個頭盔有咩用呢